有關巴西龜問題 求解答

是咁的 我就養左兩隻巴西龜
有個好奇怪既情況 因為佢地會響屋企放養 佢地兩隻野friend過打band咁 一齊行一齊曬 但一落到水 其中一隻就會係咁追咬第隻 咩原因